有無fg想翻返學

返左一個月工

想翻返學 雖然返學都悶 但成班fd 9下9下 一齊食lunch都幾開心

系

返學好多假
好想放假
fg返左兩個月

又可以瘋狂遲到走堂
時間勁彈性

工都未揾到 想返學逃避現實

係公司任何人都可以恰鳩你

好想返學

Grad左一年，好想返返學
依家返工好似無左生活咁，日日朝九晚六
就算個日多唔多野做 返到屋企都好攰
咩都唔想做，食完飯就攤係張床到
OT既仲慘，返到屋企成十點 飯都唔想食
星期六日靜係想留係屋企，唔想出街

最後奉勸fg, 唔好一grad就返工，好好去個grad trip玩夠先，唔係一定會後悔

grad左3年，想返學

我諗做左幾多年野既人都會想番學

好想返學
至少自由啲先